其實點解春袋要生喺外面

人體體溫高不利精子存活 根據進化論春袋咁脆照計有重重保護

如果你要最快時間殺死一條生命
你會唔會打佢春袋先?

咬爆佢春袋

創意台

春袋真係脆弱

脆弱還脆弱, 但要令佢唔好熱死

你都成熟哂啦

因為打交果陣方便俾人錫春袋

方便太監俾人閹

成班小學雞新會然

邊個門派嘅武功會錫春袋?吸精大法?

你錫比我睇

得啦老屎忽

認真mode
因為精子儲放既地方唔可以太熱 太熱既話會令啲精子唔active
咁人既身體就好熱既 所以春袋生係出面 可以降低幾度既溫度
令啲精子更active

利申 好似係

我個名答左你

唔生係外面點俾人攇到

好撚on9 講吓錫春袋都要比班新會然批鬥

但係當做完愛，內射左入子宮
都算係人體內，溫度高，咁計精子都係唔active
影響生育機率？

制造精子既optimum temperature低體溫幾度
所以高溫係影響sperm production
唔係activity of sperm

戇鳩
啲科學長問過隻猩猩又會知會扯甩人地個袋係為左令對方無後代
呃飯食都唔好太過份

咁複雜既人體緊係分左department 去做
最後integrate 埋就變左咁樣

進化論

鬼唔知咩

諗下有d動物交配會將上隻雄性精液撩返出黎
其實有可能

因為冇咗春袋唔會死

多一個比人含時會覺得舒服既位掛

因為要燒春袋

會
以色列自衛術咪招招都打下面

漲卜卜既噹噹好可愛，好想奶

掛住可以fing

熱

冇生喺頭咪算俾面你囉

次次同人隻抽都俾人打到仆街 我個弱點太大

共同弱點，每個男人畀人打中都會中咗定身術

因為當你阻到人卜野....方便返人地

好撚痛

係咪應該咁？

慎入 可憐既松鼠

le點本身都想提
不過本身好似好多生命都唔耐熱